{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69381&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주바다위올레펜션"
    },
    "text": "リラックスできる雰囲気のペンションです。 ここは海と山、オルレキルを楽しめる場所で、虎島と美しい海が見渡され、漢拏山が広がっています。 送迎サービスを提供し、無料Wi-Fiと全客室禁煙、駐車が可能です。 またバーベキュー施設もあり、ご要望に応じて炭やグリルをレンタルできます。 ただし、バーベキューは最大4人まで可能で、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可であり、画像は実際とは異なる場合があり、毀損及び紛失の責任は利用者にあります。 また火薬や爆竹の使用は不可で、ゴミは指定場所に分別して捨てる必要があります。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 オルレギル7コース、天地淵滝、大砲柱状節理帯まで車でそれぞれ4分、5分、9分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にどんな自然景観がありますか？",
            "answer": "周りには虎島や美しい海が広がっており、漢拏山も見ることができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "送迎サービス、無料Wi-Fi、全客室禁煙、駐車が可能です。また、バーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何人まで利用できますか？",
            "answer": "最大4人まで利用することができます。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りと未成年者の利用は不可です。また、保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "観光名所へのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "オルレギル7コース、天地淵滝、大砲柱状節理帯まで車でそれぞれ4分、5分、9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "火薬や爆竹の使用は不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 390
    }
}